認真，變頻分體真係好撚抵換

以前窗口機壓縮機一開一閂轟轟聲 行緊果陣又嘈 出風又唔均衡 最重要係舊機好食電

最近換撚咗大金r32
用咗變頻分體機真係兩個世界
變頻機慳電 又靜 又涼

你有睇說明書數據？變頻一樣有唔慳電, 1匹機分分鐘1個鐘2度電, 慳電果種係0.6度電左右, 買前最好問清楚

可唔可以唔好講粗口？

打手？

冷氣機都J到出哂水